煙花、由下面睇？由側邊睇？

係香港上係好，但係點解會係同邊個睇
係咪咁鐘意恰毒撚

Staff
原作 - 岩井俊二
総監督 - 新房昭之
監督 - 武内宣之
脚本 - 大根仁
音楽 - 神前暁

Cast
及川なずな - 広瀬すず
島田典道 - 菅田将暉
安曇祐介 - 宮野真守
なずなの母 - 松たか子
三浦先生 - 花澤香菜
純一 - 浅沼晋太郎
和弘 - 豊永利行
稔 - 梶裕貴

來源：wiki

明明套野啲對白係咁講:煙花係側面睇係咪都係圓(之類)

............jm9

唔係直譯係就咁煙花 / 花火 咩 ?

lm

直譯或者譯煙火都得
點解要咁譯
真係唔明

唔係
打ち上げ花火、下から見るか? 横から見るか?

1. 點入黎
2. 見到新房個名
3. 買飛

Producer 都有得咁樣格硬捆綁宣傳 🤦🏻‍♂️

煙花,睇你點睇

屌你老母又有花澤香菜

呢套本身係唔係電視劇黎？
我見漫畫都係得3話

自己一個睇

班宣傳嘅係咪食懵咗
新房咁撚大個名都唔提
化物語真心吊打你的名字啦

明顯想sell比mk多過毒撚

馬多卡可以屌打到d咩

毒撚就1張飛 mk就最少兩張飛 你點睇

理性上理解但感性上唔接受

算係電視電影

是但啦

總監督可能都係掛下名

老實講呢套本身無岩井拍
岩井對我黎講大過新房

改番錯字

依套感覺上幾好睇

個description，監製仲排得前過個岩井

以前就乜都宮崎駿，而家就乜都新海誠

你的名字打mk市場打出彩虹呀嘛

套戲當年電視劇係咩ending黎
Wiki搵唔到
Sad既唔想睇

個阿伯都就死
誠哥依家係大眾市場出左名
唔擺佢個名出黎擺邊個

新房
化物 小圓 荒川爆笑團 呢三套都夠哂出名

香港唔夠出名

拎呢三套出街同你的名字拍埋一齊問人
一定係揀你的名字

識新房個堆都唔會出街...

岩井
hold me like a friend, kiss me like a friend

細田守
新海誠究竟係mk市場定大眾市場，我睇唔透

呢句真

比美宮崎峻大作！
由宮崎峻既fd既fd既粉絲精英製作！
比天空之城/千與千尋更神奇的劇情！
宮崎峻亦內心大讚！

所以各位宮崎峻fan屎萬勿錯過

呢套煙花有冇人睇過岩井俊二套短篇？當時睇真係好清新。

我果時係係大學Lib 借95年的電影版睇
我記得係有兩個end
中間轉接係用左一個 if 的劇情
亦都係當年電視劇的主題

就係當年睇過呢個經典
所以唔係好明岩井放得後過新海誠😂
話曬都係原作，唔係放第一有d怪

不過算，我唔係好介意呢d

其實呢套都幾值得期待
新海誠、我睇過秒5同言葉
新房、我有深印象的有化物語同小圓

就咁睇班底無得輸
仲有首主題曲好聽

Yes，黎緊仲有岡媽嗰套
香港應該都會上掛

広瀬すず
西女人不了

毒撚可以一套戲入場睇100次喎

MK會同其他MK講套野好睇 毒撚有幾多個會入幾次場 又有幾多個會有朋友

配音果度直情擺松隆子都唔擺宮野真守啦

新房提都唔提
咁樣fake班港女

又係d時空穿越類？

呢個係巴打睇完個簡介之後既結論？

新手lm

入場支持神前曉

細田守香港一定無咩人識
你的名字係平時唔睇動畫既人都有睇過
香港大眾除左宮崎駿應該淨係識誠哥

細田守都冇人識?
由細時睇我們的戰爭遊戲到大個睇狼的孩子，一直都有睇開佢

掛住穿越時空的少女監督個名應該吸引到d人掛

問你天與地個導演係邊個你都未必知la...

戰場原?!

冇

呢套咩都好
監督好 故事吸引 cast好多都中意（梶裕貴花澤等）

唯一唔好既係

広瀬條八婆

日本18號上，香港秋季嗰期出咗？

細田唔算無人識啦，最少佢套夏日大作戰同狼的孩子都好好睇…

日期未知，但係寫秋季應該都係9月10月
慢1-2個月其實算係咁，之前有d慢半年1年都見過

好似9月28號上
我見有d戲院咁寫

煙花、低炒？定高炒？

有冇人係日本睇咗？ 我見啲日本人評價好兩極，心思思睇唔睇好

終於就上

去買飛果陣情何以堪

緊係叫橫看成煙側成花

怪物之子呢

呢套野yahoo jp比日本仔中出wor....

衰就睇下有幾衰，好就睇下有幾好

評價兩極唔係壞事，至少仲有一部分人覺得好睇，入去睇完或者你就知道你係屬於邊部分嘅人

聽講mk會睇唔明，或者唔慣新房d風格

利申未睇

唔該，我想買晒d單數嘅位

Lm先，略略望過好似又係穿越時空？

Btw新房世界第一

補返隔離post條mv，其實睇完之後就知一定要入戲院睇

米津玄師好正

米津

睇左
利申未睇過原作
睇完勤大家唔好事前唔好抱太大期望
我諗起星爺其中一套戲大叫四隻字